嚟緊一年繼續要推人登記做選民!

啱啱17歲投唔到區選既但下年夠秤，應該都有幾萬人
對家選民就老化，此消彼長

抗爭現場唔准再唱肥媽

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎